魏駿傑妻棄夫密密周圍玩 變鬼妹樣兔女郎上圍不斷發育

家有嫩妻嘅魏駿傑，守住頭家真係唔容易。15年兩公婆鬧婚變，但魏駿傑為個女力挽家庭，買一千七百萬獨立屋留住老婆。近年魏駿傑工作之外就係專注湊女，不時見佢買餸煮飯，帶個女買文具，照顧女兒生活一切。而嫩妻張利華就專注出埠玩，30幾歲亦keep住性感誘惑嘅body。至於外貌更加係不斷進化，同佢生活一樣，向上調。

魏駿傑老婆雖然係人母級，但比起其他單身女人，生活似乎更加多姿多彩。唔單只每個月都周圍飛，密密外遊，制服派對亦啱佢玩。佢喺ig放咗參加派對時嘅兔女郎打扮，配埋誘惑嘅扭動姿勢，男人睇見真係流到一地鼻血，點睇都唔似開緊親子或family party啦！

作為阿媽，張利華前後豐滿嘅身材確係無敵嘅！佢放喺ig多張嘅性感相，老公魏駿傑又見過幾多呢？

據知兩公婆嘅圈子非常獨立，事關張利華嘅ig，就好似老公魏駿傑嘅禁地一樣，冇follow外，更加一張全家福相都冇擺出嚟。唔識佢嘅人，真係以為佢係單身！

至於外貌，對比08年佢下嫁魏駿傑時，呢刻嘅魏太已演變到似鬼妹樣，眼皮深咗、鼻樑高咗、兩片珠唇豐滿咗，仲有幾分似白姐姐，唔通因為頻頻出埠，同飲得外國嘅水多有關？最令人羨慕嘅係，30幾歲人，上圍仍有不斷發育嘅現象。

除咗吃喝玩樂，張利華不停轉款嘅包包，亦睇得出佢過緊嘅係優質生活。老婆咁識享受，睇嚟魏駿傑要跑多幾轉登台，餐廳做多幾轉枱，努力搵錢去應付呢個龐大嘅開支。

張利華好識歎！

面尖尖咁！

[感覺煥然一新！]

吹氣公仔樣

兩人之前傳過婚變。

咁撚樣衰
滕麗名靚過佢幾百倍

成個泰妹咁

幾時增埋陽

食支那西既下次

張利華以前咁嘅樣。

食支那西既下場

陳曉東嚟嘅

19歲
張利華

鬼妹=annabelle？

呢啲極品就多圖

樣衰

查實條佬係咪俾人落降...點會食D咁既女

當年貪人19歲呀嘛

19歲個樣仲衰過滕麗名依家

記者都睇唔過眼

可能（呃佢）係處呢，
你知有D on9有處女情結架啦

當年